香港讀書真係好撚灰, 科科唔係乞食就係爆煲水尾

全部拎綜援算啦, 唔好做工了

渣的士都兩萬幾....

咁你有無去做?

樓主表示想唔使做有錢收

是鳩旦打份hea工過下日晨咪算，反正點都買唔到樓

香港有咩hea工, 搵得一萬多D又要識打字, 又要識講英文普通話, 又要唔介意間唔時OT, 有時星期六都要你番, 多多要求,間間公司都只係想請個做到野又平既人

僱主希望員工唔好太斤斤計較人工
但係見工傾人工又係咁想壓人價
自己公司都咁計較, 員工咪又係同你計較

本身呢D行業都已經係工時長, 5.5-6day

比到5day你多數都一日十粒鐘
利伸做廠QA 5day朝8晚6

所以香港需要立法OT要補水, 睇下老板收工趕唔趕人走

如果樓主真係想搵份工 安安定定
政府郵差啦
頂薪都差唔多2皮野

其他唔講 識打字基本野啦下話

報過郵差, 無得in, 佢簡人未必鍾意後生, 後生如果有學位佢又覺得你做唔長

係基本, 我意思係人工得少少又要識好多技能

我有Fd 考到入郵局，佢話基本上郵局唔請30歲前ge人，驚你做唔長
D interview都唔難，小心同背下基本法就搞掂，我個fd蠢蠢地都入到

唯有等老D話自己中五畢業啦

當你ge 能力可以輕鬆ko d 工作就係hea 工，d 人成日都幾皮野但係又可以好hea 係之前努力ge 成果，諗下點樣係工作上加油好過唔

你個諗法係好, 但努力唔係等如有相對既成果, 人事關係有用過自身努力

最常見既例子係遇到一個唔好既上司, 慢慢你由好努力都會心態改變

的士牌唔係好貴既咩利伸無知